[齊來學唱國歌]Oh~ Say can you seeeeeeeeeeeee

的確詞又背音又難記
慢慢黎啦每日練一小段
幾日就學得識

先黎個A段
Oh, say can you see
by the dawn's early light
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?

下面melody一樣既
Whose broad stripes and bright stars
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Sing!

聽住Lady Gaga ver.學唱

Male Vocal 同埋少d轉音

正

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

真係要多聽先背到，仲要明白背後意義。
star spangled banner (美國國歌) 呢首poem係有位詩人見到美國人奮力抵抗英軍嘅深夜連番嘅攻擊，到黎明時星條旗仍在半空中飄揚而有感而發。 當明白左個意思後，你係腦裡面想像到個畫面，就好易背左出黎。

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

[核彈之王] 集中唱著美國國歌先，一日人權法未通過都唔可以停

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

Why not both

不分化，全部都支持

推

利申:已識唱